求救 passport要改名 但機票已經買左

本人身份證名已改但十二月要去旅行 passport 未改名 機票買個陣仲用緊舊 passport 號碼 可以點算 到時要打去航空公司改？上網睇人話拎埋舊個本去就無事 有無巴絲可以教下點做

未試過改名

但有無一張類似收據嘅野寫左你新舊名

依家passport改咗未？改咗就直接打去航空公司改 應該要幾百蚊

有啊 但passport 號碼都得？

唔同號碼*

如果帶多張紙就解決到

咁仲做乜要搏

唔打去航空公司問，係到打一大段野問連登仔
話你知無問題丫，到時去到直接check-in 就可以啦，你係未就會信

passport號碼唔同無所謂，都係去到機場check in再碌過passport資料，但名既話係成個名改咗定加咗英文名果啲？成個名改既就要打去航空公司俾錢改，只係加咗英文名就無事既

當你香港成功出到境

你去到另一個國家，唔俾你入境
你就hihi了

入境一定嚴過出境好多
又言語不通
如果東南亞國家
行政拘留你10日8日都唔出奇

打極都無人聽

邊間公司 再唔係咪寫email去問

我好複雜 我訂個陣用左新名 係成個名改 但照打左舊passport 號碼..

國泰啊

比錢改咪得lo

咁你有無換新護照？passport號碼呢定可以唔洗理，你訂票果時入身分證number都得，因為都係check in果時再入過資料。換咗護照嘅話帶晒新舊去就得

以為我發夢開左po

點解改名改得咁突然同急，係咪有咩事

咁都安心d

其實簡單啲講，只要你買機票果時用新名買就k無問題，Passport號碼唔重要，個名啱就得

$300 +